滿清律規定：凡漢人三十人以上集會者，以謀反罪論處。 香港法治幾時倒退咗去清朝？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

仲衰過清朝

香港係凡3人或3人以上

集會自由都冇
王志明定 韓正 落令？
哈哈...
兩條弱智大陸畜

饅頭雄一個人都被告非法集結

皇太后身邊堆太監可唔可以攞返去閹，唔該